高效！C.朗30歲後在國家隊44場43球

歐國外B組，葡萄牙作客1-2負於烏克蘭，C.朗（Cristiano Ronaldo）本場比賽攻入一粒12碼，這是他生涯的第700球。

據統計，C.朗拿度在30歲後的44場國家隊比賽中，攻入了43球。

C.朗拿度國家隊162場95球分佈：

世界盃：17場7球

世界盃外圍賽：38場30球

歐國盃：21場9球

歐國盃外圍賽：33場27球

洲際國家盃：4場2球

歐國聯：2場3球

友誼賽：47場17球

想知球王30歲後國家隊入幾多?一定勁過垃圾朗

請問梅西30歲後幾多球

友誼賽數據好差

淨計友誼賽我花屌打朗哥

梅西迷會問返你阿朗key pass 同助攻幾多

美斯呢？

12碼？佔幾多球？

美斯關鍵12碼入到幾多球

出左統計未

700球佔左115球

拎廢隊刷數據